# Drunk_player
## Description
Drunk_player est un système de lecture vidéos qui a trop bu. Il lit les vidéos contenues 
dans un dossier par morceaux, aléatoirement et parfois en transformant l'image.

Drunk_player utilise la bibliothèque de traitement d'image OpenCV et est composé :

 - d'une bibliothèque (drunk_player) contenant le code de base
 - d'un programme graphique(drunk_player_gui) qui affiche le résultat à l'écran
 - d'un programme console (drunk_player_cli) qui sort le résultat dans un fichier

## Dépendances

 - OpenCV
 - Boost

## Compilation

```
mkdir build
cd build
cmake ..
make
```

## Utilisation

```
./drunk_player_gui.out ../data/
```
![](drunk_player_gui.png)
